咪撚再幫啲打手推po

佢地好似eq test
block完負皮上一頁係咪咁難

無架，D 打手幾個ACCOUNT 就推到POST
而且好似高登咁，幾個ACCOUNT就霸哂D言論，一唔順意就成班推POST等人地沈。

應該係屬於咩台

block柒哂佢囉

我唔信佢地有廿幾個isp

agger 打手po負皮上一頁咪得

push

置頂

幫推

太多eq低既人

係呀佢梗係知高登多五毛
但係佢係打手你話佢就會聽？

佢地想你用氣覆佢

佢明知依邊人流多啲架啦

咪又係死撐早洩

咁你回佢有咩用呀

啲乜差冷清
佢帝下你又中佢伏

話下你翻版又覆

又唔見見佢去膠登咁講

咩人流少 咁大個大話你都理佢

咁假咁冇力既論點你都去覆

見到叫人回流既post, block 佢啱架啦

所以我問admin block user 要block 埋thread

推

Block柒班打手

just ignore it

可唔可以幫手喺啱既台開多個po

Agree

啲打手死全家唔好喺佢個po到講啦

自己開個po講啦

啲乜撚野老翻無視佢啦

蜜乜差月期

你喺吹水台出有鬼用咩

應該咩台